人中之龍入面邊個紋身最正

個人最鍾意大吾個個不動明王

久瀨
個閻魔兇神惡煞好襯佢

啊波野老實講唔係好襯

佢啲紋身背後都有意思，錦山彰個錦鯉有鯉躍龍門嘅意思，但最後都係跳唔過(始終俾桐生條龍比下去）

除左錦山同龍果啲都係想稱王之外
其他都冇講過咩含意

真島後面般若、蛇個啲代表咗佢坎坷嘅命運
大吾不動明王、一番龍魚個啲都各有意思

條片講得幾多

鯉魚

點解冇桐生 春日一番

般若 蛇

其實都唔係幾坎坷姐真島
就係比大佬關左係黑房1年+挖眼
冇左木村實哩啲溝女失敗既經驗個個男人都有架啦
最估唔到係狂犬模式係開sunshine啓發左佢（或者你話果個同樣拎刀既傻佬唔記得咩名啓發佢，但故事冇表達到有啓發過佢，佢開mode果下真係少少怪）

不動明王，不過千其唔好亂紋

無主角？

講坎坷
桐生真係坎到痴線
老豆比人殺
曾經成個神室町啲地都係佢既
坐10年監
女又比人屌埋
跟住老死同自己反目成仇
又叫做過下東城會會長
之後又唔知點解做左的士司機
溝過啲差婆又突然話飛去美國
個養女又要年紀輕輕比人中出埋
痴撚線

桐生應該紋返般若同蛇就真

點解

桃太郎最正
人中0 入面有無講點解桐生個紋身未上色

先唔講信唔信，不動明王喺日本宗教地位好高真係唔敢亂嚟

我上面條片好似有講

不動明王好似有王、管理人嘅意思

狂犬mode要俱樂部制霸先解鎖到, 可能咁冇劇情交代

sunshine只係遊戲入面嘅unlock條件, 故事上就應該冇關連 話西谷譽啟發應該係最合理

般若
前幾年我特登買咗個般若手機case用

好鍾意佢地隻抽個陣show紋身個下

用隻手一拉就扯得甩件衫

因為人中0 佢地既地位只係若眾 冇資格紋顏色

鄉田隻黃龍我覺得最正 真島隻般若一開頭覺得好柒 但耐咗配合埋故事最有feel係佢

關西之龍

應龍or虎

難以接受澤村遙比個傻仔滾大個肚

堂島大雄

但咁有意義嘅紋身比咗個全驚數一數二廢角

借巴打Post問一問
新手玩人中玩邊代好？

新手0開始玩 之後極1極2 有興趣先順住補34567

日文ok嘅維新必玩
見參 黑豹都唔錯 有psp ps3可以補下
Of the end就算撚數

覆咁多次做咩

買 xbox game pass pc 版 $15 一個月
有人中0同極玩

屌，紋到好似有三個小學生背對背咁

玩0同極先？

係

春日唔係都有上色咩

你當佢劇情bug啦

桃太郎人生尾段就反映緊亞波野嘅失意同諗法

我偶像冴島大河，做勇武揪爆畜龍